發現好多深藍都buy劉馬車，推佢下年選議員，同建制爭票有無得諗？

我都想咁試